Авторизация требует наличия установленного приложения "ВКонтакте".
Реализовал "Поиск людей", "Pull to refresh", "Переход к профилю", "Информация о профиле".

Для сборки требуется:

AndroidStudio 3.5.+

Android Gradle plugin 3.5.1

Gradle 5.4.1

Android Sdk 28

Java 8

Kotlin 1.3.50

